{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73884&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더스테이"
    },
    "text": "- 大阜島に位置するプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションで、 - 周辺にはユリソム博物館、ブンヌエム灯台展望台、野外漁村民俗博物館がございます。 - チェックインは15:00、チェックアウトは11:00の時間を守ってください。 - 客室はカラオケ、ゲーム機、 ボードゲームがあり - プールはぬるま湯で利用料があります。 - コンビニエンスストアは24時間利用可能で - バーベキュー施設は全客室で個別に利用できます。 - 人数追加料金はなく、ペットの出入りは不可です。 - 使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり - 火災危険物質の使用は禁止されています。 - ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 - ペンションの事情により情報が変更されることがあり。- ピークシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、- プールの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはユリソム博物館、ブンヌエム灯台展望台、野外漁村民俗博物館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはカラオケ、ゲーム機、ボードゲームがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で利用料があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、24時間利用可能なコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は全客室で個別に利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金やペットの出入りはありますか？",
            "answer": "人数追加料金はなく、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ピークシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ピークシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用状況はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの状況によって利用料が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 467
    }
}